[文宣反撃] 其實租流動宣傳車播民間記招+黑警暴力片，有冇得搞？

上網睇過吓，租30 日先係十幾萬，宣傳車專係去深藍地區/旺區，教化吓普通市民同遊客

覺得okay 推
要幫手出聲

有得諗

Push

自推

一定比藍絲破壞報警，警察又唔理
10幾萬可能用唔夠1星期就gg

總有手足會跟車
反正都要派傳單或者嗌下咪